如果示威者行動要升級去佔領 係咪得嗰個地方

立法會政總又試過
有咩地方係政府政策嘅根本來源？

中聯辦
一定唔搞得
一搞老解出黎

唔係同美軍講好唔會黎？
而家老美企係我地呢邊，好應該有咁大搞咁大

交易所 畢打街 帶妖講既

諗下人地咩裝
我地咩裝 連班黑狗d裝都不如
同黨衛軍打
第七艦隊未到都可能俾人收皮

又劃地自限我屌

立會

出聲唔出兵係無用

一搞 你係挑戰緊國家主權

反送中本身就已經係挑戰緊國家主權啦柒頭

阿爺會嬲 嘻嘻

因為如果好似現今搞18區
有人又話焦點模糊 唔係對準政權
但對準政權 又有你所講嘅顧慮
咁應該點做好？
係可以長期抗爭 但係個形式有人開始質疑

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者
成立獨立調查委員會
推到有更多被捕示威者嘅消息為止

狗屋唔入得 立會又整緊 咁咪政總囉

圍中聯辦 如果淆底 就圍多次高鐵站先
佢地都好撚緊張

點解要佔領？
佔領好浪費人力
而且好容易比敵人睇住黎食
不如個個星期六日出黎仲好啦

挑戰咪挑戰有咩問題？

挑戰中國主權運動驚挑戰到中國主權？笑撚咗

反送中 仲可以話係香港內政（中央落order)
在這前設下 仲可以話香港係中國一部分
你反對既係香港政府 唔係中國政府
但係佔領中聯辦 係反對中國政府
係搞港獨
面對既 唔係暴動罪 係叛國罪
而且 在國際未有實際行動同支持之前要諗清楚用一步
只要走錯一步
就前功盡廢 萬劫不復

對準香港政權
向大陸輸出革命

運動要成功一定要擊中要害

敵人就在禮賓府！！！！！！

高鐵可以考慮